奧巴馬中學籃球衫， 以拍賣價十九萬二千元美金賣出

President Barack Obama’s 1979 Punahou basketball jersey has been sold at auction for $192,000.

That’s a record auction price for a high school jersey.

The previous world record was set a year ago when LeBron James’ jersey was sold at $187,500.
Obama wore the Number “23” jersey during his senior year at Punahou School in 1979.

The team went on to win the state basketball championship. The jersey also came with the yearbook.

兩大左膠LBJ NIGGAR MA

奧巴馬夠鐘出花紅

睇見好似聞到有陣臭味

爛鬼馬騮衣

洗黑錢姐

同中聯辨字畫一樣

形容得幾好

送比我都唔要

啲死力加好撚臭

ivanka著過就值
黑鬼波衫

死nigga

黑馬垃圾衫狗都唔要啦
如果係呀Trump著過嘅就唔同

手套隻白色更加突顯件衫嘅力架汗臭黃

上善若水嗰幾隻字衰到......